一人一個集中精神溫書既方法

屌奶星 裝完lihkg之後就忍唔住係咁禁電話
唔好同我講熄機收埋電話呢啲行野
因為人既自制能力係可以低到一個點

屌奶星 訓撚哂呀啲人？

Hi

玩到冇電咪溫到囉

會差電

中學雞就叫老母幫你收埋
大學雞就叫同學幫你收埋
做緊嘢就自己檢討下

小學雞

小學雞使mud溫書

唔好帶電話 出去自修室溫
做唔到就無得怨